有冇90-93巴絲入嚟吹兩句?

伏已中

甘快完post

留名

留名先

留名
繼續潛水

啊姐陰你
我差d中

邊個話露營？
我未玩過

但我識煮野食

我呀 我呀

有咩要帶？
我淨係識釣魚同煮野食。
仲可能魚都釣唔到

你又知既
真係成日俾佢𥄫住

喉嚨今日冇咁痛

27星期日行山
東涌去大澳
未行過
大概十點，有異議請提岀

整多杯蜜糖水
加喉糖

食多幾次喉糖 潤下佢

琴晚訓之前食左消炎藥

炒左轉股，賺左千鬆D蚊，又準備放飯

想join, 但join唔到

消熱酷得唔得
喉糖要買

oh巴

呢期坐緊加冇點出手

頭先玩左轉快餐帝國，不過好彩走得快，依加冇了，直插

即日鮮得咁快

我想玩 但冇架餐

點解

吹吹

Me too

會有下次既
天氣涼返可以行多啲

一黎就想人吹

有本post 汪呀姐tag人名圖一張
有意想睇請pm

me three

隻野好痴線，我同事0.63再入，等0.8放，我就唔玩了

係咪要自己帶爐？

this?

執柴同用牛屎起火

鑽木算啦 Ching

係
行？

有火機 鑽咩木
咪玩啦，一係就放大鏡啦
仲鑽木
我倒轉你囉你個頭轉啊

如果你夠力舉起我再倒轉的話

可以啊 矛問題

我?
好多野做呀
轉頭忙完先上水

絲定巴

我唔會虐待絲打的

要去大澳搵下有冇大地魚粉 煲湯用

清熱酷 買粉劑沖先有用
便利店嗰啲一支支唔work

好似唔係好難行咁
平路咁

識野，仲有蝦膏

me four

絲

清熱酷唔多work，D人買積熱清多

係粉劑呀
晏d返到公司食tea先沖黎飲

我覺得差唔多
首要係飲多d水

哦，好啦。咁唔轉你。
雖然可以倒轉你

煲埋湯俾大家？

成包就咁食

邊個包雲吞

以羅果子鹽又點睇？

留名飲湯

未試過

走去decathlon大把工具買

有冇人星期六想去塔門釣魚食炒飯

Me5

識野wooo

唔好燒我

唔捨得燒你

倒轉你

很想要吧

鹹柑桔沖水

能力者出手啦

放飯飯飯飯飯飯飯

我條肥臂係你嫁啦

那裡有燈火，那裡就有燈。
本席回來了

嗨

嗨親愛的，想念你

公司canteen有

想食

好足料

蠔仔好肥

咩黎

蠔仔粥

邊到黎

可以再翻兜，堅正

上環皇后街熟食市場

越講越肚餓
早餐都未食

差唔多全部平路

好想食

bingo

石屎路

你做乜成日咁遲食野

近我
係信德食緊野

一起身就要整野出門返工
要返到公司先有少少時間食

好遠
我在西港城

快d食

我係個邊番工

十分鐘後有野食

西港城好近姐

goog

我識煲

想食蠔仔粥多d

緣屋

那裡有F1, 那裡車欲震

留名等食

你想行難啲都得

遲啲試下搭叮叮去先

咁你去食啦

好正

好想住西環

教你啦

我識食

好撚忙
朝早啲野仲未清晒

我都識

High five

same

公司冇呀 要自己煲

等食+1

你冇得食

個炸雞唔係好好食

為什麼是f1?

邊間？

食飯先啦貓

tea啲陣整返杯先啦
不過你公司canteen咁好 有呢啲

食飯

其實我無乜胃口

廚師腸

我也是

蟹柳要連袋！

果然係高手

特登影比你睇

腸

同場加映，好好食嘅臘腸

煲啦

睇下都開心

唔想學陣係想食

唔信你

很和暖，天都要放晴了

親愛的今天吃了腸沒有？

為什麼喔

心情麻麻

月爸幫我吃左了

食飽喇 好想早走

F3啦車神

錫返okay?

竟然假手於人

你真係好鐘意廚師腸

本席出名安全駕駛

我覺得佢有個廚師腸既攬枕比佢攬住訓

你講完好有喜感

thx bro

公司啲仆街，我唔返工真係唔幫手我整野架喎

下次你都唔好整佢地野

咁撚賤既

want this

用廚師腸 同 蟹柳 能召喚 6C & 號角

真心乜撚野都掟俾我自己做

佢地啲野就話女裝重要啲，要人幫手

無人買架啦～算把啦

bbq惡魔召喚

係酒啊

DIY一個送比號巴

安全駕駛最緊要

Hey車

咁狗咩同事黎

倒數收工時間

前幾年喺日本激安買咗個肉肉背囊，但冇用過

距離收工時間剩餘:_________

下次出黎就靠個背囊相認

屌你即刻笑左

Miss u too! 你點啊？

so cuteeeee
想瘋狂食肉

咁早就開始

真心痴撚線啲同事成日串我teamwork, 但佢地唔見得幾有teamwork喎

嘩～～～～～

朕發現當明天過去，後天就會到來，所以好多了

屌～仲有成3個鐘呀

烤肉gogogo

高級配料

新92後留名
上面見到有人玩露營，拋下磚先

你好呀

依家先14:36 ，係office時間點樣過得快d

上黎吹下水
去多D廁所

好

試過係廁格訓左1個半鐘 個日感覺賺左好多

咁耐

屌我都試過
唔敢光明正大瞓又真係好眼瞓

冇人搵你地咩

冇人拍門咩

冇
我係冗員

眼訓到仆街

有無人覺得 個身體開始頂唔住1，2點先訓

以前就算攰 啪罐咖啡都無事，依家一放工就攰到想番屋企訓

無

直頭係
家下快d食完個飯跟住瞓一陣

除非同事叫埋一齊食 ，如果唔係食個包就坐係位訓身心疲累

睇黎要做下運動先得

what?! 咁激 係廁所入面

睇黎你果日真係好眼瞓

做開運動唔早瞓都係會攰

90-93後 已經變左養生谷

Btw 真係無以前咁玩得了

尋晚食咗少少宵夜，又唔夠飽，忽然間好想食燒肉放題

而家冇咁好精力

組團

公司成枱都係雪梨乾羅漢果乾用黎沖水飲

我要去 我返中環

食飯呀

Go Go Go

公司canteen其實同地踎茶記差唔多 咩都有

我公司枱櫃筒都係一堆養生茶包同西梅、即食黑豆

食多d
月巴
慢慢會好的

根本俾人嗌阿叔

就聽日

蟹柳

放假先啦

考埋個跑步先

睇成燒味放題
叉雞飯任食

代號嚟

6C 好似叉蟹柳甩左出嚟?

我得茶包

好彩未係

食左個包
就快食tea

我12點經中環

我公司locker有花旗蔘片

其實已經係

技術野你識咩呀

hello

唔係淨係比飲茶咋咩你

咁又係 我識條。。。蟹柳咩

我係個條露營友

已經日日周圍r d姐姐嬸嬸既蜜糖飲

一齊飲通頂
飲水飲通頂

我廿二三歲已經係咁

即食黑豆我都有
仲有米水 花茶包放咗係櫃桶

酒我地代你飲

我要飲果汁

我成功逼到同事陪我食g

紅酒其實都係提子汁

食g 算得 d 咩

仔仔?

加多兩塊檸檬，prefect

西梅係咪食完有屎柯果啲

有姐姐r

唔係啩?!

紅白酒我都麻麻

養生
我都有d茶包 涼茶沖劑個d係locker

只係會幫助囉，唔係即刻來料

櫃筒仲有合桃

點解會係經

我依加係咁……

花旗參好燥

我都係 不過硬要飲嘅 我寧願飲紅

坐巴士返學 係個到轉車

朝早飲杯咖啡 包有得柯

same
但有得揀就兩隻都不了

唔使望 本公司d女性 極早結婚 好少單身

個仔仔開心死

明目啊

唔係日日飲架

我公司冇姐姐

有得同河絲食 簡直開心過中頭獎

我條team 女性都冇

唔係清熱架咩？

係啊 我都想同河絲食飯啊。
有得食飯，我唔中頭獎都得。

我公司 d 姐姐升得好快

提神囉我知

咁我呢邊掉返轉

加1 二三四獎唔中都得

哩個係cosplay喎車神

Cosplay 一定係heath ledger joker

求河絲賜獎

我公司只有妹妹

俾個頭獎我我就會岀黎食

安慰獎都唔中

中過安慰獎

有冇其他隱藏條件

次次唱K叫參茶飲完即喉嚨痛

隱藏條件就梗係我都唔知啦

第3隻眼

咁點去上環食

竟然

要食就自然食到

落車轉ga ma

俾埋二獎

次次唱完K 喉嚨都冇咩事 好想再唱

獎你行曬麥俓

本席贊助一餐麥當勞

好眼訓

就收工啦

6點仲有堂

終於忙完

等收工啦

收工前佢冇野加比我既話

黑絲

臨收工前好多野搞，點算

聽講可以四日行完

marked

提早去廁所唔好比佢見到你

爆埋佢走人

gogogo

又係放工食炸雞時間

收工收工

好多負能量
都係食返支煙算

由於擔心大家冇車返屋企，地點改為柏架山道去大潭
27當日十點鰂魚涌站集合（應該）報名可以留言or當日自行亂入

……我唔識做搞手，有問題我決定推俾生巴

冇車返屋企？你地諗住行幾耐

遠左

sor

我都唔識
如果大潭11點後開始係鰂魚涌行都ok嘅
因為大家未必咁早到嗰邊
(包括我)

我本身驚中午會熱
你地唔怕熱就冇所謂

擔遮

冇野 我都預早點出門

收工

辛苦了！

近左

佢whatsapp比我架
好彩都搞得切

Hello 晴晴

我驚落雨多

收工
等個fd拎套兄弟衫比我

點解越黎越多名

大家有興趣就PM啦

月巴唔好偷笑喎

我無野做係到9fingfing緊

其實講得架呵？

但我朋友o緊t
我都唔知要等幾耐

踩上去佢公司搵佢，一係叫佢落一落樓下俾你？

佢屯門返工
我係九龍灣

咁你慢慢等

佢仲未覆我whatsapp

係喎幾時？

花式相認

咁你去食嘢啦

My friend Joe was born in 1993. He's a capricorn whereas his girlfriend is a Leo. He isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last week he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got some clothes on the cheap from a shop that's about to go into liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him some good quality shoes. He's top cheap to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead. Last month he vacationed in macau but he's so mean he didn't even buy us postcards. He stayed in a three star hotel which serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a pianist. He explained to us regarding a piece by Haydn "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." He asked me to get him some Haydn scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing match in which Paul hit chris with a cheap shot after he lost to chris. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner. In the show his suit was vulgar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

之前OC話有幾個tg唔認得係邊個，我先知道黑絲原來係tg 嘅我有佢電話，一路save住以前個名

你個fd係93
你九幾？

收工食好西

無地方去就去洗錢

星期六
我同左佢講同左自己講
一定會開開心心幫佢整好個人生大事

返屋企食
我老母有煮飯

月爸

你大量名喎師傅

今晚食臘腸 我

好肥

你怕肥咩

收工喇

我怕架

辛苦你啦貓

你都係喇
等到你fd未呀？

食飯
今晚好忙

玖巴

茶絲

哦黑絲黎嘅原來

第一次有人咁叫我

大把名呀你

我覺得呢句文青d 幾好聽

萬幾蚊咁多

夠朋友

我好多時用信用卡買野找數 所以大部份支出都落曬信用卡

仲等緊呀
佢屯門出黎快都要8點

我本身係文青

好正嘅臘腸

OC

點解我覺得你似sporty

月巴

其實我係垃圾廢青死mk

點先忍到手唔買車住
成日心思思

唔覺你似mk喎

銀行應該當你大客
係咁幫你加credit

儲多幾個月錢先

睇啱架而家買唔起既車
儲夠錢時再睇多架更買唔起既車

都唔係呀 我小窮撚

唔好忍
買完車我地

咁柒毒係喇掛

忍緊手 好鍾意果部
而家為左出年個trip而努力儲錢中

中一識到而家既生死之交

報大數得唔得

有位泊咩

明明就高大靚仔

係囉 年年都出新款 奸商黎

唔報大都入得架
你好呀

唔係咁點賺你錢

我無初中到依家都維持到既朋友

我最最最fd個班都係中一玩到而家

儲多d錢鬆動d先買

Same same ar
今個月找兩萬幾蚊卡數

搵地方坐下先喇

邊係

一樣

係我fd屋企樓下等緊

弟弟

我有個幼稚園識到依家仲有聯絡嘅朋友

你繼續扮

叫佢快啲返屋企

好勁呀

屯公唔塞就得

我無野講

羨慕
其實我都唔知點解維持唔到

唔知點解覺得件事好浪漫

咁大部分都中一至中五同班都kep住一齊玩
有啲有幾年無同班
但畢左業又一齊玩
畢業都十二年啦

仲要中小學都同一間 連家長都好熟

等男定等女都唔浪漫
等女一係暗戀，一係激嬲人要賠罪

依個鐘數應該還好掛

約我睇！！！

好勁呀你
我小學個班除左有fb完全無聯絡過

希望啦

咁晏嘅

又返夜呀你

其他小同我都係得fb但冇聯絡

返晏

個班仲要本身都唔係玩開
但我知有幾個仲keep住有聯絡

腦細好中意臨收工前先叫人做野

我見有一兩個有聯絡嘅 但小同聚會好似冇見過

可能係因為我轉過校
變左只有普通聯絡但唔係話好fd

Btw 8點了你個fd到未

我同我細佬既幼稚園同學熟

佢就到

啲韓劇整到個畫面好浪漫

我明啊辛苦晒

點解會係同細佬啲同學熟

次次都係咁

真係阻人收工正仆街

玖巴巴

我都有
全部未結婚

我得幾個識左好耐 好fd既中同
生死之交

小同聚真心難
中學已經分散哂
小學又同佢地fd
都係中同好

買到就自然有架啦

阿柴你係巴定絲
我一直搞錯左你同火柴巴

好mean

想識女仔

你之前都話約我

有錢就有位

唔好再扮野喇下

真 仲要問埋啲無聊野或者叫人做啲唔趕嘅野

想識男仔

唔知你地講咩

我都唔知，亂9咁入就得。

問過好似係絲

師兄盛行？

除咗小學真係其他返學生涯都仲有幾個好熟嘅有keep住聯絡

中同都係熟嘅自己聚

男仔都岩

我份工係食物鏈最低層

師兄真係仔？
不了
我都係最低，成條team最細係我

打極時間特別快過

me too me too

工種黎講 最低層

日日都唔同人話我點解成日都放假 番2日又放1日 番2日又放2日 番多3日又放2日

諗緊係咪轉工好，想加人工，但而家份工夠hea，又唔想走

轉工考慮好多野咁

連上食物鏈嘅資格都冇

咁你又飲又唔做運動

it 狗

係囉，hea左怕跳出去會辛苦

我做物管
係比人屌個層

我都係文青其實

唔跳出 琴fuck鬆。就唔會知世界係點

我都係係comefuck鬆跳出黎

識女仔好難的

我做打雜 連自己嘅工作範圍都唔L知
咩都要做 鑊就要揹 功就冇 冇得升 總之乜春都冇

識男仔比較易

車巴 你係d女sssss識你wo

打雜+1

小薯仔一個

好多it狗

+2
物管 乜都管
=打雜

食物鏈最底層任人點

你覺得你邊到似

絲啊

因為以前會接佢地放學

火柴絲?

好家姐 要接放學

拉哂你地去燒

我一直以為你係巴

用黎燒你

我老母原來聽日去旅行，
自己一個響屋企5日爽hi hi

正呀

剛跑完 勿引吾

咩黎架？

薯角？

生巴

喂 唔好搞事喎你

而家邊個搞事

你唔洗做

我都係
其實我冇咩幻想 紅字藍字我都當左係巴先

男友呀媽 我媽 男友都分別話過好多次點解我又放假

我講事實姐

係

總知就係人

冇期望就唔會有失望

我都好想似文青 呢期吃香

一樣都係咁傾計姐

咁我算唔算

點解黨鐵10點仲有得搭既

岩呀

你？無幻想囉

10點都唔搭

唔洗咁計較啦

頂你啦
罰你請食嘆甜

wa diu
我老豆唔去旅行 佢點都係到

你都唔去食 仲好講

今晚收11

迷你薯仔

5mins 食哂

岩岩搭左

但我係喎文青型毒撚

食完再跑過 今日跑左幾多K!?

原來係咁 企係街等緊男友放學中 早左到

薯角 + 海鹽

要架 唉勁唔想番工

想太多了

你係高富帥型男

態度正確

仲未落堂架

人格屠殺

Overrun

我唔覺有人反對

屌 升級左ios 就長期煎蛋咁熱 又倒水 點撚樣呀

咁多廢話講

升左一日?

升左幾日啦 嬲爆

行左dark mode未
其次最好用電腦升

今晚囉

濕鳩文員
我想問邊度有課程可以俾27既人讀

唔返工點買車

粗獷型毒撚係回

終於有人理我了
我都係呢兩年先有得自己一人在家，
除左u個陣住左一年hall，
得自己一條友其實真係爽到爆！

有錢就有課程

宵禁就黎無得玩

HKIT

開p

自由啦
前排老豆老母去左大陸
個下

ouliplace

囡囡東鐵沿線，如果係九龍塘/沙田一帶送佢番去就無計，
其他地方就坐巴士，我自己就去邊都坐開巴士

我都係乖乖女，會自閉，然後洗衫執野做家務，
分分鐘仲企理過我老母響屋企個陣既我 orz

唔係囉其實有時一個人住都幾攰幾煩

利申獨居老人

無人贊成你囉！人格謀殺可恥！

我自己讀U住hall個年，上半年唔多慣，
後半年我全職炒散，半職讀書，
然後自閉在hall，一個人煮飯洗衫（冇同floormate有接觸）
其實我幾enjoy咁，好舒服
自己鐘意做乜就做乜，冇人會話你D野做錯，點點點，好爽！

無囡獨自長住都幾悶。。。
exchange 自己住左幾個月都悶到嘔

我會帶人黎開p

係啊
一個人想點就點

始終外地，有時同d坡人hallmate食下飯，會join hall d打波踢波生日會(連exchange student 生日都會叫去幫我地慶祝，不過我咁岩個幾日番左香港)不過都唔會好熟啦

開P，屋企地方淺窄，叫人上來都覺得無面

我都好淺
叫人上黎打邊爐

agger d女排隊溝車巴
現時交通狀況係由香港仔排到上水 目測好快排到上大灣區 直插北京 打返個髮夾彎 兜去西藏 攀上珠峰 出埋國去歐洲 玩返十幾日 然後終於返返香港 絲打欲排從速

我響香港讀U，返pt返得太勁，
同層冇乜幾多個知我係住個層
再加上大家D話題唔一樣，我就更加疊埋心水自閉……

由我懂事開始，已經唔鐘意叫人上自己屋企 =-=

出去打邊爐個d仲好

我細個老母唔鐘意我帶朋友上黎
加上又冇野玩
所以好想帶朋友卜？黎玩

行左喇

今晚唔得呀 過2日啦

即係剩係夜晚番去訓

why

依家無藉口扮野早收車

其實，點解一定要係本席中槍？

因為車巴最型 無計 最型果個通常會中槍

今日11點先收

Me贊成

Me都贊成

我老母好似都唔多鍾意我帶人上來，
加上我又覺得地方細，唔想帶人上來，
所以冇衝突

咁有時日頭返完學未必會再返工既

又要5點起身

過兩日我返通宵

入tm食甜品好奢侈
戒甜真係好撚慘

本身都唔鍾意搭

可以去你度開p

入黎搵我啦

不了
甜品同宵夜係你地班瘦撚先有資格食

咁你仲唔訓

說好的生蠔呢？

意見調查：巴打對D有D肥，但唔係痴肥，但個樣又正常既女仔有乜觀感？

無乜野

恰鳩我要答兩個鐘巴士

訓緊

習慣左其實搭巴士好舒服

做咩？

正
微胖係大好

好奇問下，想知自己仲有冇市場

微胖正啊

我做第二 冇人第一

一定有
咁唔關靚唔靚肥唔肥事架
如果我答你無見過但咁既條件我一定去馬咁我同狗公無分別啦
人同人係交流過先知大家夾唔夾架嘛

問過我未

你就是絲打

連你都蝦我啦😢

好chur你啲生活真係

平常心 唔好諗咁多
唔係個個睇樣

我樓下無車直到，好辛苦架

4

脂肪比率，開黎見我！

我返工都一樣要轉車

u咁進取

呢個好玩！
我參戰！

我諗呢幾日都係要5點起身架啦勁多嘢做

如果我答你無見過但咁既條件我一定去馬咁我同狗公無分別啦

睇完呢句笑左

我好直接表示我係絲啊，不過你地唔信我

有咩？

我哋去食飯

19-20

咁啲狗公係女就啱架啦嘛

30%

正好攬

全連登都係巴！

厹

個陣痴線架，可以返足7日炒散，
頻密度個客朝早見完我，夜晚再見我，
然後佢問我：做乜一連7日，日日都見到你既？
（佢知我係pt）

依加你叫我咁，我一定做唔到

93 TM 巴
好L悶阿 diu

好人

但下面就有個人狗衝即係。。。。。

dont lie on me

曾經有架，在上一個po

係囉 識貨啊 ching
但我知你係絲

TM

我完全無追post...唔知你講過

唔緊要啦我而家知

同路人

你睇下你地……

叫人上去開完p唔執野

我見到

你係咪真髮型師

順手講多句就訓

全世界d男人都係仆街！

點會呢傻豬黎

以前返工好興互拍波

但你唔信，係咪

月爸正人君子黎

laugh die，我都訓，
準備迎接五日無王管既好日子

我都係呀 咁岩既

晚安

係阿

有咩做 成5日

呢句野有主人嫁

hmm....
返工、同fd去玩，
然後自閉在家幫屋企大掃除

GN

邊個？快D報上名來

難得5日冇人仲做家務 你奴性都好強

自己搵 88

正 我都好想玩 join唔join行山團

頂唔順間屋好多雜物同污糟

你幾大阿今年

5個鐘後見

個日要清埋part time d野
你地玩得開心d

5日唔掃地會好多塵 睇唔順眼
利申 點都會吸下塵

90-93既一份子

好鐘意做阿你地都

我已經放棄我mid term同assignment 好多日都摺係屋企啦

我屋企仲要唔知點解勁大塵

我覺得咁自律既 一定唔係93

唔鍾意做但無計
最多用十幾分鐘 開住個喇叭去掃地 好快掃Q完啦

你慢慢估，我訓教

我唔係

me2 可以打開左個露台門 好快吹哂d塵入屋

年齡歧視

喔

agger
月爸我偶像

屌又黎真係睇一獲笑一獲好癡線

你都係

自律 無話分9幾嘅

好慘啊，咁早做乜？返公司定屋企做？

好L勁 求教點整

好典型啊肥既風格

有改善空間

咪係 90 91都可以好唔自律

咁早起身

做正人君子好辛苦

做壞人開心好多又多女溝

個客既問題帶一股淡淡既哀傷

鐘意廚師腸既都係正人君子黎

真野唔好講！

又係wo

講緊我

明明就有😢😭

下。。。咁鍾意蟹柳嘅係咩

典型囉

係網上gen㗎炸

號角巴

窈窕淑女

求link

都岩 淑女6c

92年 單身男 留名

人生好迷芒.....返工又識唔到女 份人又毒
唉

哩個正啲
啱口形

俾人無視左我喇

努力中

google 為所欲為生成器

哩個我今日真係笑左出聲

你d gif真係多到呢

咁30呢？

其實都唔差了，15就好好了

砍

無聊人多無聊gif

切左你先

應該好難
要減25-30磅

來試試喔

講者其實under 18已經係fit

做盛行啊？

食屎啦你.jpg

我冇話過唔信喎好似

你抄我既

呢到啲人好早訓

屌 好正

年紀大，要早訓

係囉
邊似佢成日走去夜媽媽呃女仔

咁好啦，最醒係你啦

係你太夜瞓

建築

大家早

建築師

佢夜訓做d咩
係咪叫你去廁所

早

早晨

hi bro

小羊早

我點會知佢夜瞓做啲咩

少上水到一個極
已經開左新POST 仲要31頁
想講追TG都追到傻
仲有POST要追

勁過溫書考AL

一野㩒到最底

再亂入

我睇po多 tg一野拉到最尾

你幾時約我
我係咪仲排緊隊預約

你估你咩M.K.

梳啊其實我問上面個巴打

早呀

Hi 巴打 我嘅情況同你差唔多 都係識唔到女 同 好毒
又毒又獨但要讀

wawawa 月神主動約人
巴打一定係驚為天人既男神
好想見

女神先岩

一開始諗住盡力而為
到有日成900個
我放棄咗

我都決定要咁做

今朝條街 d人又少左咁多 輕鐵站冇人等車

miss
幾時可以接收工

算啦，亂入得架啦

呢個係我目標
FR好難落，最低只去過23

點解我返工咁多人
差啲上唔到車

你係因為個行少識女
我都覺得我再唔轉工 就唔會識到男人

月爸早

我下星期開始放5:15啦
我好歡迎大家接我

你咪識到我哋巴打lo
不過我識到都冇用 毒L冇人要

星期五放假接miss

因為個個都跟蹤河絲

我返工果邊好多女呀 不過上哂年紀嘅

貓巴 月巴早

係wo 我仲比d人壓迫

放棄 追唔切

我果邊都係 媽媽級 結哂婚嘅40至60歲

放手 放開所有

單巴早
btw我係咪已經徹底變咗紅字巴

我好用心追曬

我放6點 3 接唔到

仲要一條仔都冇 得呀叔

我個部巴士都係咁
上到咁上下上層冇位

Yes 貓巴 你明明係巴打嚟 唔1好扮絲打啦

我Skimming左佢

你好似住好遠下架啵
我未認到人
你係邊個
我淨係對到翠絲 河絲同月巴
燒左兩隻雞翼就走係咪毒巴
仲有個成日同我一齊買野個位絲係咪滴
就到樣就係
有個爆眼鏡嘅巴
好瘦既係火柴
景良我又唔記得係咩絲

好亂啊媽

我返工都好多女
不過未成年

無錯

你好乖
送隻白兔仔俾你

𠵱到係有啲亂

我放左9個星期6點
終於同人調完天可以放早

係啊係啊 燒左2隻雞翼 有個仆街姨生個個毒巴就係我

星期六接你

我下次再出會係張相寫名
覺得自己又無記性又無禮貌

我咪爆眼鏡果位巴打
有d巴打都唔係太認到
但基本上其他都match到 應該 戴個頭盔先

下次BBQ不如燒你姨生
攪個燒姨生大賽

你仲要改埋名
又難d記

小櫻唔認得我

要測驗考試 考下記得幾多先ok

搵sugar mami

早晨單巴，早晨貓

得幾歲果啲

唔緊要
太多巴絲令到我同你都無乜傾計

今個星期五同六入愉景
哥哥星期五生日
連埋我生日 一家人去慶生

屌你女人洗乜咁低啊

好痴線，我唔係人肉運送員

人肉運送員，躺著也中槍

咁我改返

我係仔 我認

你做左啲咩搞到爆眼鏡

你配返眼鏡未啊

我未有姨甥

都係職巴最好

光源氐計劃

貓巴好慘

貓絲係我第一個見
點會唔記得

咁我肯定肥佬

好高自我要求

D Mami真係做到我mami

都有6歲
得閒有D十歲咁返黎探下老師
多數都可以慢慢由細開始培訓

我其實係BBQ 場認到你一段時間
而家就

咁又唔駛
你呢個名都易記

又要扮工喇

好仔

巴打唔抵得我咁毒 用還我靚靚拳打左我一拳
事實係 我都唔知點解 佢自己爆左

唔知睇到咩
差唔多燒到尾聲就爆

未 戴住副spare先

被遺忘

你光源得十幾個
我有幾十

重考

小櫻

好想知發生咩事

最緊要有

咁要溫書先

明明係有巴絲放閃 我副眼鏡就爆左

貓絲

你竟然知咩係光源氐

miss 好勁

育成計劃

貓巴要出手

玩到咁大

我都好想知

月巴早

太man

星期日起碼唔會盲左出嚟

You are not alone

自作多情咗

我分唔到 Sakura 同 Oh媽家姐

小羊

因為我霸左你

咪同我搶小櫻呀

點解我見唔到放閃
有情侶一對對咩
點解我唔知
毒坐一角 唔知發生咩事
大獲

車神早

我都係一個毒
睇動漫少不免睇到相關

連袋燒蟹柳女神
搶酒飲既女神
養唔熟條腸既絲打
要人食佢條腸既巴打
貓女神
櫻miss
好似波子咁可愛既絲打
好撚大波既偽毒巴
好似街市佬既巴打
比啊伯撞既脆絲
淨係食廚師腸既絲打

其他認唔到了

公平競爭ok?

小櫻有戴眼鏡 OC冇
打開gp張propic嚟對下

星期日我陪你行慢

有位偽毒巴。。。

我幫佢地 mark哂 標記了

淨係識女

好喇 夠公平

點解Oh媽家姐叫OC

本席都想知你做乜既archi即係畫圖？

早喔貓巴

一拳打暈佢地，我再搶。
夠哂公平。

誰大誰惡誰正確

我叫開佢

韓仔mode:oh巴～～～～

Oh巴

要人食佢條腸係邊個

要有尾音
跟我讀一次
oh巴～～～～～～

오빠

生巴
一黎就恰9我矮
低頭同我講，食我條腸啦
我就要昂高頭

O絲.....
你地叫開OH巴(韓國tone)~~~

公仔麵文唔識睇 sor9

好記仇

Ozil?踢波原來咁勁

唔係做勞資方面嘅
遲下可能轉去做下aqs

咁惡

好撚大波個個

笑左

呢個係O燒

果然依度人材輩出
我係垃圾

same same la
絲打都有睇波?

我係垃圾

做人有啲目標呀嘛
25都覺得個人好腫

瘦啲跑既時候唔會成身肉係到震

有個位一定震
我都震

偶爾啦
我識咩係越位

邊個

早呀 搭緊車番工

早呀黑絲

肥毒面係容易唔記得啲
車巴一定記得

眼訓死 新枕頭 爽到唔願起

屌麵包超人.jpg

有女同事問我咩叫越位
我唯有答佢
一個唔岩嘅球員係唔岩嘅timing出現係唔岩嘅位置

你就好啦

唔好 真心眼訓唔想番工

你同6C 座的士

即係負責榨壓我地啲藍領

癡線非洲咩

集脂 come

You好似高過我
燒比你又唔要
最後要自己食

6c仲未出現

我坐係度啲肉

之前又話公司無女
依家又有女同事問你

哈囉 岩岩買完pacific coffee

佢上星期last day

摩擦力

櫃筒有雞精，所以今日飲雞精

好似好燥咁
尋日試左芋圓糖水 勁好味

又唔知醒

好耐冇飲過

隨時瞓到遲到

咁o岩有一支，飲左佢費事晒野
依加飲緊腐竹雞蛋糖水

用洪永城個個方法教佢

Ching，洗唔洗依加整返支？

咁養生 我一放假就食到自己超肥

呢排訓得好差
都要買返盒蟲草雞精先得

我諗我半個鐘飲晒成支900ml既腐竹雞蛋，依加好q飽

唔信你喇

有咩好處呀雞精

的士都救唔到

你因住爆瘡，久唔久一支就好了

我lunch食粟米片

係囉好似好燥

會好肥，好高糖份

普通雞精提神
蟲草雞精就提升睡眠質素

唔肥呀 揀無糖咪得

岩岩先謝左粒瘡

提升睡眠正

我低層小薯仔嚟咋

個名好pro

專業羊仕

好多測量師呢到

Not every man's type of women is the same. Of course everyone likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like them busty, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so on. In terms of personality, some men like kind-hearted and helpful women, some like compassionate women, some like them vivacious, some like them quiet, some like them talkative and sociable, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so forth. My friend.Ronnie is a fan of tracy Zhu and Samantha Gao, both of whom are exquisite beautiful women. Like him they have an exquisite taste in fashion, shoes, hairstyles, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw tracy dress up in a bikini for a party while samantha was in a kimono. Both of them have a glamorous job and career. Tracy has got a leading role in the new television series whereas samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way I don't think ronnie needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Judt dress down to go to work.

真係唔知兩個分別

即係做乜？

我仲未入行 準備咋

去一號窗搵我同事約個期

做到上測量師 先叫專業

我係助理物業主任
點解同為助理。人地個名pro咁9多

岩先打錯字
我想打
你學 6C 坐的士

一定有得上 所以你已經是專業

再生過

lunch又食雞

頂 又唔知醒

岩岩生左粒

天生皮膚好 好少生

飛的

我明明講嘅都係真

揸車返車
賺返失去左既時間

我都係

信我ok?

好多範疇 睇你做地盤office定head office
主要幫測量師跟下文件 搞投標或招標 計圖則 度數 咁上下嘅嘢

你都係乜

做乜咁好瞓

wa diu
聽完就知猛料

好少會爆瘡爛面，最多係雀斑

主任

我背隻多 面就小
做運動既話會多小小 跟手又會冇返

就到1001 潛水先

主任聽落都幾勁丫

d工程公司好好執
利申識一間個老細。
成日接幾大億既生意。
但佢office 好細
就1000 潛水

雞呀！

998

999

1000